<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Nos tarifs on</title><link>https://doks.netlify.app/nos-tarifs/</link><description>Recent content in Nos tarifs on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><lastBuildDate>Wed, 16 Mar 2022 17:10:49 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://doks.netlify.app/nos-tarifs/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Honoraires</title><link>https://doks.netlify.app/docs/nos-tarifs/honoraires/</link><pubDate>Wed, 16 Mar 2022 23:51:01 +0100</pubDate><guid>https://doks.netlify.app/docs/nos-tarifs/honoraires/</guid><description>Nos honoraires se composent:
des honoraires de prestation, qui sont destinés à rétribuer l&amp;rsquo;avocat pour les diligences réalisées, d&amp;rsquo;un honoraire de résultat, en cas de gain financier. Les honoraires de prestation # En règle générale c’est le taux horaire qui s’applique. Les diligences sont facturées à hauteur du temps passé.
Dans la mesure du possible, des forfaits portant sur les prestations prévisibles sont proposés pour chacune des interventions les plus courantes du cabinet.</description></item><item><title>Frais</title><link>https://doks.netlify.app/docs/nos-tarifs/frais/</link><pubDate>Wed, 16 Mar 2022 23:51:43 +0100</pubDate><guid>https://doks.netlify.app/docs/nos-tarifs/frais/</guid><description>Les frais et débours que nous sommes amenés à exposer dans l’intérêt de notre intervention sont calculés à partir du barème suivant:
Type de frais Coût HT Déplacement en voiture selon le barème fiscal (IK) Envoi de courrier avec AR 15 € Photocopie ou numérisation 0,30 € par page Droit de représentation par audience 13 € Autres sur justificatif Ces frais seront avancés par le CLIENT et répercutés le cas échéant sur la partie succombant dans le cadre du procès.</description></item><item><title>Aide Juridictionnelle</title><link>https://doks.netlify.app/docs/nos-tarifs/aide-juridictionnelle/</link><pubDate>Wed, 16 Mar 2022 23:55:54 +0100</pubDate><guid>https://doks.netlify.app/docs/nos-tarifs/aide-juridictionnelle/</guid><description/></item><item><title>Modalités Paiement</title><link>https://doks.netlify.app/docs/nos-tarifs/modalit%C3%A9s-paiement/</link><pubDate>Wed, 16 Mar 2022 23:55:37 +0100</pubDate><guid>https://doks.netlify.app/docs/nos-tarifs/modalit%C3%A9s-paiement/</guid><description>Les factures sont transmises par voie électroniques et réglables à réception.
Les paiements sont à privilègier par virement sur le compte du cabinet.
Les paiements par chèques sont également acceptés (libellé à l&amp;rsquo;ordre de « ANTONIN CHOLET »), en tant que membre d’une association agréée par l’administration fiscale acceptant à ce titre un tel règlement.
Provision # Lorsque nos diligences sont facturées selon un taux horaire, le versement d’une provision est sollicitée au début de notre intervention.</description></item></channel></rss>