<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Légal on</title><link>https://www.cholet-avocat.fr/docs/legal/</link><description>Recent content in Légal on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><lastBuildDate>Wed, 16 Mar 2022 17:19:12 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://www.cholet-avocat.fr/docs/legal/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Conditions générales</title><link>https://www.cholet-avocat.fr/docs/legal/conditions-generales/</link><pubDate>Wed, 16 Mar 2022 17:19:30 +0100</pubDate><guid>https://www.cholet-avocat.fr/docs/legal/conditions-generales/</guid><description>Les présentes conditions générales forment, avec les conditions particulières d’intervention applicables, une convention d’honoraires conclue entre Me Antonin CHOLET, entreprise individuelle, 24 rue de la préfecture 25000 BESANCON, FRANCE, SIRET 801 198 094 000 22, ci-après « l’AVOCAT » et toute personne physique ou morale, consommateur ou professionnel, de droit privé ou de droit public — ci après « le CLIENT ».
L’AVOCAT est inscrit au tableau de l’Ordre des Avocats du barreau de Besançon.</description></item><item><title>Données personnelles</title><link>https://www.cholet-avocat.fr/docs/legal/donnees-personnelles/</link><pubDate>Mon, 21 Mar 2022 21:02:06 +0100</pubDate><guid>https://www.cholet-avocat.fr/docs/legal/donnees-personnelles/</guid><description>Nous n’utilisons aucun cookies et ne collectons aucune donnée personnelle sur ce site internet.
Pas de collecte de donnée personnelle; Pas de donnée stockée sur le navigateur; Pas de donnée partagée, envoyée, ou vendue à des tiers; Pas de donnée partagée avec des annonceurs; Pas de donnée monétisée.</description></item><item><title>Mentions légales</title><link>https://www.cholet-avocat.fr/docs/legal/mentions-legales/</link><pubDate>Thu, 17 Mar 2022 16:42:33 +0100</pubDate><guid>https://www.cholet-avocat.fr/docs/legal/mentions-legales/</guid><description>Les présentes mentions sont portées à la connaissance de l’utilisateur du site internet cholet-avocat.fr en application des dispositions de la loi n°2004-575 du 21 juin 2004 pour la confiance dans l’économie numérique.
Éditeur # Antonin Cholet
Avocat inscrit au Barreau de Besançon
SIRET 80119809400022
Adresse : 24 rue de la préfecture - 25 000 BESANÇON
Téléphone : +33 (0)7.67.25.00.39
www.cholet-avocat.fr
Palais de Justice de Besançon: Toque 13
Capacité d’aptitude à la profession d’avocat délivrée en France par la Haute école des avocats conseil de Versailles le 3 octobre 2013.</description></item></channel></rss>